《環球時報》: 反對派勾結西方撼動不了香港大局

(網上截圖)

大量港人昨日上街抗議政府推行《逃犯條例》修訂，民陣稱有103萬人參加，規模超越2003年「7．1」50萬人上街反對23條立法。

內地官媒《環球時報》發表題為「反對派勾結西方撼動不了香港大局」社評，批評主辦方故技重施「報大數」，「保公義撐修例大聯盟」同一天指已收到超過73萬名香港市民聯署支持修訂《逃犯條例》。

社評指，這本是一項正常的特區立法活動，卻被反對派和國際上支持他們的力量進行了嚴重的政治化炒作，認為香港特區政府和主流民意為法治和公義而做的努力，絕不能半途而廢。

社評續稱，國際上一些力量近一段時間與香港反對派明顯加強了互動，極力給這一修例行動貼上「威脅香港人權」的標簽，並分別在今年3月和5月訪問美國告洋狀，而美國眾議院議長佩洛西更接見到訪的香港反對派，這些都是香港激進反對派搞政治動員急需的彈藥。

文章強調，香港事務純屬中國內政，香港反對派這種挾洋自重的政治操作方式既不得人心，也與落實「一國兩制」這一主題背道而馳。

即係有效

乖乖唔洗驚好快就唔再痛架喇

環時都驚驚了

環你老母 球你老母 時你老母 報你老母
垃圾共狗飛機報 環咩球

闢謠即係真

環時驚撚到

害怕了你的國

而家ＰＯＳＴ番６１０時既新聞做咩鳩

驚喇 淆喇 大家識做啦 努力啲

香港關係法即係同西方勾結
要求立即取消香港關係法, 睇下邊個仆街先

環時approved✅✅

又用iphone 發帖

既然冇用咁係咪應比反對派繼續做消耗佢地精力時間同錢

6月10日屌

我都想咁講。

「一國兩制」這一主題
講真話

推

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

我們做對了

多謝認證有用

當年共匪都係靠勾結蘇俄，毛狗要奶史太林袋底先有得發圍咋喎

其實冇分別

6月10日

環球膠報同燒山d野要掉轉睇就岩

凡是敌人反对的，我们就要拥护；凡是敌人拥护的，我们就要反对。
By 毛澤東

篇文6月10號嘅

ok收到

驚撚到
啫係我地做嘢有效

官方回應
又話唔驚
即係又做對了

各位巴打加油 大陸嘅努力係唔會白廢！

依家支那社評係咪都有官方格式
同一篇文章,香港改做台灣,
外國勢力改做蔡英文又好似睇過

叫我地落力啲呀

撼動不了香港大局，咁就唔好驚我哋國際登報喇

有用有用

洗唔洗咁驚

有党媒確認,即係方向啱晒

即係做啱

搞大佢

其實都幾好 永遠到時到後會有人提你做岩左野

環球時報認証

反對派.......反對派咪係全香港人囉

中方：香港關係法，這是中國內政，不容西方勢力說三道四。
美方：請中方和習主席不要干預我國內政，此為美方固有法案。

又係反對派,又係國外勢力
共產黨真係永遠得一招
唔WORK嫁啦

企撚開啦奶共報
幾時到你出聲呀
更何況香港人都唔撚睇
死撚埋一二邊抆屎啦垃圾

即係行啱咗?

環球膠報都要出文回應係對我地行動既一種肯定
佢話無撚用就岩，即係一定要做

方向正確

唔好落中共面

嘩，我幾驚搞亂香港呀， 原來搞極都唔亂嘅， 咁玩大佢啦

對藍絲同內地人好work 基本上個個都咁諗 佢地唔係講比我地聽 係講比啲建制中人聽 只要我地唔證明唔係基本上就變咗事實

屌你6月10號既

屌你老味 咁舊嘅新聞 仲要推

我終於睇得明支那語

不如話埋教宗係西方反華勢力吖

反送中蝴蝶效應 教廷對華政策或轉變

教宗答應為港祈禱 梵蒂岡官員欣賞港學生為公義抗爭

【引渡惡法】BBC：聖詩除是政治盾牌 也代表修例恐危及宗教自由

今次行動成功得到國家認證

運動方向正確

國家認證

點啊 想對住個計時器打幾耐飛機

佢冇反應先至驚，真係好多謝佢幫手捉路

得到黨的認證

第三世界國家係慢一拍

環球時報係咪間接叫我地行動繼續升級？
港獨媒

快來撼動我

This Way, Sir!

73慢人

係咪想講西方係垃圾呀，直接講啦

屌你回帶

將黨報倒轉解讀就正確

屌你老母 支持修例得嗰20條友炸